4g無限plan

小弟用緊CMHK 3G無限...覺得好慢同埋有d位收唔到...想搵d平價4g 無限plan用...唔知有咩台好用？ 求介紹

Tg： @uuuuumann

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com

屌你老母

支那聯通呀屌你老母

屌你老母 搵佢簽死全家